今日又上lcc全班得一個仔仔

😕

lcc係？

咁正我都想上

好多老過我
不過有D後生過我
腳靚樣靚

叔叔問
Cpa la

Cfa 好d

咩黎架

金融試

係呀,試吓有無性趣

叔叔靚仔過㗎